其實有鼻敏感係咪唔做得歌手

有時係到諗啲歌手開演唱會突然想打乞痴會點

林欣彭成首歌鼻塞都係咁，有乜問題？🤷🏿‍♀️

反而想知紀律部隊點搞

次次唱k 個鼻即刻塞住